<resources>
    <string name="app_name">CocoTree快速登录</string>

    <string name="sign_up" translatable="false">Masuk/Daftar</string>
    <string name="text_apply_loan">Ajukan pinjaman</string>
    <string name="text_want_amount">Silakan pilih jumlah pinjaman</string>
    <string name="text_want_time">Berapa lama Anda ingin meminjam?</string>
    <string name="text_should_pay">Total Pinjaman</string>
    <string name="text_apply_info">Informasi aplikasi</string>
    <string name="text_apply_amount">Jumlah aplikasi</string>
    <string name="text_apply_time">Istilah pinjaman</string>
    <string name="text_bank">Bank penerima</string>
    <string name="text_bank_card">Akun koleksi</string>
    <string name="text_borrow_hint">*Apakah akan mengkonfirmasi pinjaman</string>
    <string name="text_delay_hint">Kesulitan melunasi? Coba fitur tunda pelunasan!</string>
    <string name="title_mine">Saya</string>
    <string name="text_login">Masuk</string>
    <string name="text_item_my_loan">Pinjaman saya</string>
    <string name="text_item_help_center">Pusat bantuan</string>
    <string name="text_item_customer_service">Pusat layanan pelanggan</string>
    <string name="text_item_setting">Pengaturan</string>
    <string name="dialog_text_pay_method">Silahkan pilih metode pembayaran</string>
    <string name="top_text_status_9">Jumlah pinjaman sedang dikalkulasi, perbarui laman untuk melihat</string>
    <string name="top_text_status_4">Pinjaman Anda telah tersedia, silahkan meminjam</string>
    <string name="top_text_status_4_no_amount">Maaf, ulasan Anda gagal</string>
    <string name="btn_text_confirm">Konfirmasi</string>
    <string name="btn_text_extend_pay">Perpanjang tanggal pembayaran</string>
    <string name="top_text_check">Dalam peninjauan, harap bersabar</string>
    <string name="top_text_fangkuan">Sedang dicairkan</string>
    <string name="btn_text_shenhe">Sedang ditinjau</string>
    <string name="btn_text_fangkuan">Pinjaman</string>
    <string name="btn_text_go_pay">Lunasi Sekarang</string>
    <string name="btn_text_go_delay_pay">Perpanjang Jatuh Tempo</string>
    <string name="toast_text_refresh">Harap tarik ke bawah untuk menyegarkan</string>
    <string name="toast_text_relogin">Login ulang</string>
    <string name="apply_text_user_info">Informasi pribadi</string>
    <string name="apply_text_company">Informasi pekerjaan</string>
    <string name="apply_text_contact">Informasi kontak</string>
    <string name="apply_text_upload">Unggah foto</string>
    <string name="btn_text_submit">Konfirmasi</string>
    <string name="title_text_apply_info">Daftar aplikasi</string>

    <string name="login_hint_mobile">Silahkan masukkan no ponsel anda</string>
    <string name="login_hint_SMS_code">Silahkan masukkan kode sms</string>
    <string name="login_btn_get_SMS_code">Dapatkan Kode</string>
    <string name="login_text_privacy">Klik login make anda telah menyetujui \n《Perjanjian Layanan Registrasi dan Privasi》</string>
    <string name="login_text_Privasi">《Perjanjian Layanan Registrasi dan Privasi》</string>
    <string name="login_text_send_again">Kirim ulang</string>
    <string name="sms_code_unreceived_tips">Tidak menerima kode sms? Coba lagi atau alihkan mode pesawat, Atau hubungi Whatsapp kami di +62 81290324175</string>

    <string name="privacy_policy">Kebijakan privasi</string>
    <string name="register_policy">Perjanjian pendaftaran</string>
    <string name="text_perjanjian_pinjaman">Dengan mengklik pinjaman, Anda menyetujui</string>
    <string name="link_perjanjian_pinjaman">《Perjanjian Pinjaman》</string>
    <string name="apply_toast_text_1">Harap verifikasi informasi pribadi Anda terlebih dahulu</string>
    <string name="apply_toast_text_2">Harap verifikasi informasi organisasi Anda terlebih dahulu</string>
    <string name="apply_toast_text_3">Harap verifikasi informasi kontak terlebih dahulu</string>
    <string name="apply_toast_text_has_done">Bersertifikat</string>
    <string name="home_text_has_delay">Terlambat</string>
    <string name="day">Hari</string>
    <string name="logout_hint">Tekan lagi untuk keluar dari program</string>
    <string name="text_submit_success">Berhasil dikirim!</string>
    <string name="text_submit_failed">Pengiriman gagal</string>
    <string name="text_submit_failed_and_try">Pengiriman gagal,Silahkan coba lagi nanti</string>
    <string name="text_refresh_and_try_again">Harap segarkan dan coba lagi</string>
    <string name="toast_text_get_privacy_failed">Gagal memuat</string>
    <string name="toast_input_phone_num">Silahkan masukkan nomor ponsel Anda</string>
    <string name="err_network_error">Kesalahan jaringan</string>
    <string name="toast_msg_send_success">Kode verifikasi SMS berhasil dikirim</string>
    <string name="toast_msg_send_failed">Kode verifikasi SMS gagal dikirim</string>
    <string name="toast_login_success">Login berhasil</string>
    <string name="toast_login_failed_try_again">Gagal masuk, Silahkan coba lagi</string>
    <string name="network_get_failed">Permintaan gagal</string>
    <string name="feedback_your_question">Silahkan isi pertanyaan Anda</string>
    <string name="feedback_your_300">Tidak lebih dari 300 kata</string>
    <string name="title_feedback">Umpan balik</string>
    <string name="title_setting">Tetapkan nilai</string>
    <string name="text_about_us">Tentang kami</string>
    <string name="text_logout">Logout</string>
    <string name="text_check_new_version">Periksa versi baru</string>
    <string name="text_already_newest">Versi terbaru saat ini</string>
    <string name="text_ok">Oke</string>
    <string name="text_refresh">Perbarui</string>
    <string name="text_cancel">Batalkan</string>
    <string name="title_about">Tentang</string>
    <string name="dialog_logout_confirm">Konfirmasikan keluar？</string>
    <string name="toast_pls_input_right_phone_num">Silahkan masukkan nomor ponsel yang benar</string>
    <string name="text_send_again">Kirim ulang</string>
    <string name="dialog_pls_input_turing_code">Silahkan masukkan kode verifikasi gambar</string>
    <string name="dialog_confirm">Oke</string>
    <string name="dialog_cancel">Batalkan</string>
    <string name="dialog_no_amount_type_11">Tidak mendapatkan jumlah</string>
    <string name="text_review_refused">Maaf, ulasan Anda gagal!</string>
    <string name="text_pls_input">Silahkan masuk</string>
    <string name="title_register_privacy">Kebijakan privasi</string>
    <string name="text_delay_fee">Biaya perpanjangan:</string>
    <string name="dialog_loading">Loading...</string>
    <string name="text_liveness_btn">Mulai verifikasi</string>
    <string name="text_liveness_hint">Arahkan wajah Anda ke layar ponsel dan pastikan ada pencahayaan yang cukup</string>
    <string name="text_liveness_hint1">Harap tetap diam</string>
    <string name="text_liveness_hint2">*Harap pastikan diri Anda sendiri yang melakukan operasi ini.</string>
    <string name="text_liveness_hint3">Silahkan letakkan wajah Anda di tengah</string>
    <string name="text_liveness_hint4">Harap menjauh dari sedikit</string>
    <string name="allow_permission_and_try_again">Harap beri otorisasi dan coba lagi</string>
    <string name="text_delay_time">Batas waktu \npembayaran ini</string>
    <string name="text_no_pay_way">Tidak ada saluran pembayaran</string>
    <string name="text_part_pay_hint_min">Jumlah pembayaran minimum tidak boleh kurang dari Rp.100,000</string>
    <string name="text_part_pay_hint_max">Jumlahnya sudah terlampaui, Silahkan masukkan kembali</string>
    <string name="text_part_pay_hint">Silahkan masukkan jumlah pelunasan (Rp) yang diinginkan</string>
    <string name="text_part_pay_should_pay">Jumlah jatuh tempo：</string>
    <string name="text_part_pay_btn">Lunasi Sebagian</string>
    <string name="text_part_pay">Pembayaran sebagian</string>
    <string name="text_analysis_failed">Verifikasi gagal, Silahkan coba lagi</string>
    <string name="text_try_again">Coba lagi</string>
    <string name="text_liveness_success">Selamat！ Analisa berhasil</string>
    <string name="text_home_tip">Jika dapat melunasi tepat pada waktu nya, pada pengajuan berikut nya anda akan mendapatkan limit pinjaman yang lebih tinggi.</string>

    <string name="permission_desc">Yth, agar dapat melayani dengan cepat, tepat dan Berkualitas, silahkan memberikan otorisasi hak akses Mobile Aplikasi :</string>
    <string name="permission_cancel">Tolak</string>
    <string name="permission_confirm">Setuju</string>
    <string name="permission_confirm2"><b>Coco Tree</b> Kebijakan Privasi</string>
    <string name="privacy_content"><b>Coco Tree</b> Kebijakan Privasi ini telah disusun untuk menjelaskan aplikasi perangkat lunak kami, situs web kami dan pengumpulan, penggunaan dan pengungkapan informasi tentang pengguna layanan lain yang kami sediakan (secara kolektif).
Dengan menggunakan layanan kami, Anda menyetujui syarat dan ketentuan yang berlaku berikut, pengungkapan dan penggunaan informasi Anda lainnya, kami akan terus meningkatkan kantong kami, dan kami dapat memperbarui kebijakan privasi kami dari waktu ke waktu. Pada saat itu, kami tidak akan membuat perubahan penting pada kebijakan privasi kami tanpa terlebih dahulu memberi tahu perubahan ini melalui layanan kami.

<b>Kami meminta Anda untuk memberikan izin untuk data berikut:</b>
1. Informasi pendaftaran. Ketika Anda mendaftar ke Akun Pocket kami, kami akan meminta Anda untuk memberikan kami informasi pribadi seperti nama, email, dan nomor telepon Anda.
2. Data seluler. Ketika Anda menginstal aplikasi kami, kami meminta akses ke aktivitas Anda di ponsel Anda, seperti (tetapi tidak terbatas pada): instalasi aplikasi, SMS, nama, email, dan nomor telepon Anda.
3. Gunakan informasi. Kami juga mengumpulkan informasi tentang bagaimana Anda menggunakan layanan kami, termasuk bagaimana Anda melihat dan berinteraksi dengannya, bagaimana Anda menggunakan berbagai bagian dari layanan kami, informasi apa yang Anda cari, apa yang Anda lihat, dan apa yang Anda lakukan.
4. Informasi arsip. Dalam bentuk pinjaman aplikasi, analisis kami membutuhkan data pribadi yang benar, data yang diperlukan dalam bentuk berikut: KTP, NPWP, penggajian dan data lainnya.
5. Perekaman data. Jika Anda menggunakan layanan kami, kami akan menggunakan ("Data Log") untuk secara otomatis merekam informasi tentang penggunaan Anda.
6. Investigasi dan promosi. Kami akan menyelidiki dan mempromosikan dari waktu ke waktu, dan kami dapat memberi Anda peluang untuk berpartisipasi dalam survei, kontes, atau undian melalui layanan Anda. Jika Anda berpartisipasi, kami dapat meminta Anda beberapa informasi tambahan.

<b>Bagaimana kami menggunakan informasi yang kami kumpulkan:</b>
1. Kami menggunakan informasi yang kami kumpulkan (termasuk informasi pendaftaran, ID pengguna dan ID perangkat Anda, informasi tentang layanan dan media sosial, dan informasi survei dan promosi) untuk menyediakan dan meningkatkan layanan kami, mengembangkan penawaran baru dan meningkatkan dan Personalisasi pengalaman Anda di kantong kami, termasuk konten dan iklan yang Anda lihat.
2. Kami menggunakan informasi yang dikumpulkan (termasuk informasi pendaftaran, ID pengguna dan ID perangkat, data seluler, data keuangan, dan media sosial Anda) untuk memverifikasi dan meningkatkan kemungkinan mendapatkan persetujuan untuk produk-produk Pocket yang kami tawarkan. Kami juga dapat menggunakan informasi yang kami kumpulkan untuk memverifikasi identitas Anda untuk mencegah penipuan, mencetak riwayat kredit, mengkonfirmasi informasi pekerjaan Anda, dan mengembangkan model statistik yang terkait dengan mesin pemeringkat kredit.
3. Kami dapat menggunakan informasi pendaftaran Anda untuk mengirim berita penting tentang layanan ini, serta materi pemasaran yang menurut kami menarik bagi Anda. Jika Anda memutuskan bahwa Anda tidak lagi ingin menerima buletin pemasaran kami, silakan ikuti instruksi berhenti berlangganan di buletin itu.

<b>Pengungkapan informasi yang kami kumpulkan:</b>
1. Informasi yang Anda berikan. Kantong kami hanya untuk penggunaan pribadi dan konten yang Anda ungkapkan tidak tersedia untuk orang lain.
2. Berdasarkan persetujuan Anda, kami dapat mengungkapkan informasi yang dikumpulkan dengan pihak ketiga setelah menerima persetujuan Anda.
3. Informasi non-pribadi atau non-pribadi. Kami dapat mengungkapkan informasi agregat dan non-pribadi yang kami kumpulkan. Pengungkapan seperti itu tidak termasuk informasi pribadi dan non-publik tentang pengguna individu.
4. Penyedia layanan. Kami mempekerjakan pihak ketiga untuk membantu kami dalam menyediakan dan meningkatkan layanan (seperti, tetapi tidak terbatas pada, pemeliharaan, manajemen basis data, dan perusahaan analisis jaringan). Jika pihak ketiga ini menerima informasi pribadi dan non-publik tentang Anda, mereka berkewajiban untuk tidak mengungkapkan atau menggunakannya untuk tujuan lain untuk melakukan tugas kami.
5. Kepatuhan dengan hukum dan penegakan hukum. Kami telah bekerja dengan pejabat pemerintah, lembaga penegak hukum dan kelompok swasta untuk menegakkan dan mematuhi hukum. Kami akan mengungkapkan informasi apa pun tentang Anda kepada pejabat pemerintah, lembaga penegak hukum atau kelompok swasta karena kami yakin kami percaya perlu atau pantas untuk menanggapi klaim dan prosedur hukum (termasuk tetapi tidak terbatas pada panggilan pengadilan) untuk melindungi hak-hak properti dan hak-hak saku. Atau pihak ketiga untuk melindungi keselamatan masyarakat atau orang lain, atau untuk mencegah atau membatasi apa yang kami yakini ilegal, tidak etis atau dapat ditindaklanjuti secara hukum, atau mungkin merupakan tindakan ilegal.

<b>Informasi keselamatan</b>
Pocket Kami menggunakan langkah-langkah keamanan fisik, teknis, dan administratif yang wajar untuk melindungi informasi yang kami kumpulkan. Tidak ada cara untuk mengirim melalui Internet, dan tidak ada metode penyimpanan elektronik 100% aman. Karena itu, meskipun kami menggunakan metode yang dapat diterima secara komersial untuk melindungi informasi yang kami kumpulkan, kami tidak dapat menjamin bahwa itu benar-benar aman. Jika Pocket menyadari bahwa pelanggaran keamanan dapat menyebabkan pengungkapan informasi pendaftaran Anda yang tidak sah, kami dapat mencoba untuk memberi tahu Anda secara elektronik melalui Layanan sehingga Anda dapat mengambil tindakan perlindungan yang sesuai. Pocket Kami juga dapat mengirim email ke alamat email yang Anda berikan kepada kami sesuai dengan paragraf ini untuk pemberitahuan.

<b>Phishing</b>
Pencurian identitas dan apa yang sekarang dikenal sebagai "phishing" telah membuat Sakuji North sangat terkejut. Melindungi informasi untuk melindungi Anda dari pencurian identitas adalah prioritas. Kami tidak akan dan tidak akan menanyakan informasi kartu kredit Anda, kata sandi login atau nomor ID Anda kapan saja melalui email atau komunikasi telepon yang tidak aman atau tidak diminta.</string>
</resources>
